<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Kamui</title>
    <link>https://kamui.netlify.app/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Kamui</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kamui.netlify.app/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>UAS Komputasi Statistik 2019 D4KS Nomor 1</title>
      <link>https://kamui.netlify.app/p/uas-komputasi-statistik-2019-d4ks-nomor-1/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kamui.netlify.app/p/uas-komputasi-statistik-2019-d4ks-nomor-1/</guid>
      <description>Soal Dari library(nycflights13), gunakan dataset flights, airports, airlines, planes, dan weather. Kemudian lakukan :
 Buat bar-chart untuk urutan 10 maskapai penerbangan airlines (lengkap dengan nama maskapainya) dengan rata-rata waktu keterlambatan keberangkatan (departure delay) paling lama Uji apakah terdapat beda rata-rata jarak yang ditempuh dari pesawat yang dibuat sebelum tahun 2000 dan setelah (termasuk) tahun 2000 Uji apakah terdapat beda rata-rata waktu keterlambatan keberangkatan dari empat musim (winter: oct-jan, spring: feb-may, summer: june-sept).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KOMSTAT 8 : Distribusi Peluang</title>
      <link>https://kamui.netlify.app/p/komstat-8-distribusi-peluang/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kamui.netlify.app/p/komstat-8-distribusi-peluang/</guid>
      <description>Proses Bernoulli Suatu eksperimen biasanya dilakukan percobaan secara berulang-ulang. Setiap perulangan tersebut menghasilkan dua kemungkinan hasil yaitu berhasil atau gagal. Proses ini kemudian disebut sebagai proses bernoulli (Bernoulli Process). Setiap percobaannya disebut sebagai percobaan bernoulli (Bernoulli Trial).
Proses Bernoulli harus memiliki sifat-sifat berikut berikut:
 Percobaan terdiri dari percobaan berulang. Setiap percobaan hasilnya dapat diklasifikasikan sebagai sukses atau gagal. Probabilitas keberhasilan, dilambangkan dengan p dan tetap konstan dari percobaan ke percobaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fisrt Post</title>
      <link>https://kamui.netlify.app/p/fisrt-post/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kamui.netlify.app/p/fisrt-post/</guid>
      <description>Test R Script dulu
paste(&amp;#39;Alhamdulillah bisa bikin postngan pertama hehehe :D&amp;#39;) ## [1] &amp;quot;Alhamdulillah bisa bikin postngan pertama hehehe :D&amp;quot;Sip mantap&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Implementasi Loadbalancing Server Dengan Reverse Proxy Apache di Centos 7</title>
      <link>https://kamui.netlify.app/p/implementasi-loadbalancing-server-dengan-reverse-proxy-apache-di-centos-7/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kamui.netlify.app/p/implementasi-loadbalancing-server-dengan-reverse-proxy-apache-di-centos-7/</guid>
      <description>Selain web server, Apache juga dapat dikonfigurasi sebagai Reverse Proxy untuk membuat cluster load balancing dari dua atau lebih server web. Fungsionalitas ini dapat ditambahkan ke Apache melalui modul mod_proxy.
Persiapan Untuk dapat mengikuti tutorial ini, Anda harus mempersiapkan beberapa hal sebagai berikut :
Menyiapkan Sistem Operasi Dalam implementasinya tidak dianjurkan untuk menggunakan loadbalancing pada satu komputer yang sama. Namun, sebagai latihan tutorial ini menggunakan tiga buah virtual machine dengan virtualbox dengan spesifikasi sebagai berikut :</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
